[遍地開花] 醫護請入！新一輪聯署

岩岩係facebook 同whatsapp 有人寫左篇聲明
先利申唔係本人搞嘅，但未見連登有相關post, 集合者又話0am 截數，我見尋日都有醫護post, 想請大家再出多次力

但我得番黎嘅資料未有寫篇聲明會發表在何處，想請如果你係搞手 介唔介意補充下

如果有疑慮嘅巴絲 自行決定join 唔join, 無論如何，請謹記保護自己個人資料及私隱

致香港市民：

【保障公眾安全和防止罪案以締造美好香港】

我們是一群熱愛香港的醫護人員，年資有深有淺，來自不同的工作崗位、職級及地方。加入醫護界， 我們的宗旨是幫助不同年齡、國籍、宗教及政治背景的人，讓病人在危難、疾病中得到最適當的照顧及治療。

對於近日於元朗發生之恐怖襲擊，我們表示極度痛心及遺憾。從各大媒體的現場片段清晰可見，一群身穿白色上衣的有組織人士在元朗港鐵範圍及街頭不斷以藤條及鐵通等不同武器無差別地毆打手無寸鐵的市民，不論身份，年齡，無一倖免，對其身體造成多處傷害，行為令人髮指，我們予以最嚴厲的譴責。

香港警察作為守護香港法治的第一層防線，對元朗大型暴力事件竟不聞不問，令大量市民受傷並處於恐慌。警署關閘、不讓市民報案 更令人不能接受！作為醫護人員，我們嚴重譴責香港警察罔顧市民安全、缺乏職業道德。

我們懇請各位毋忘初衷，各自在崗位上執行本份。

作為護士我們每日都在拯救生命，這是我們的信念，也是我們的義務。我們二十四小時每天開放，不意氣用事、不卸膊，因為我們每一個都尊重這份專業，亦尊重每位市民對醫護的信任。

我們促請政府聆聽社會各界意見，制止社會撕裂並盡快將所有涉事襲擊者繩之於法。同時請務必正視香港警察警黑合作弊端，避免同類事件再次發生。

我們會積極留守崗位，為香港所有人提供適切、專業的醫療援助，並堅守病人私隱，平等尊重每一個人。

一群熱愛香港的醫護人員上

有意者可以將遮好嘅staff card send email 去hkhealthcarer@gmail.com (本人唔建議，下面有tg可以send)

最新見到如果想進一步保障個人私隱可以tg 去 @standinsist

以下開放補充

三推

推到有搞手入黎補充篇嘢要發表去邊度
0am 截

有冇人呀呀呀呀呀

D人去哂邊度

7連

8連

9連

10連

10連都未有人見到

推到更多醫護見到

無提到五大訴求

13連

小薯ea撚支持

14連？

推

多謝幫推
推到好累

Push

輕輕一推